因自殺失敗而入精神病院隔離左幾日 你問我答

岩岩先放返出黎
有咩問可以儘管問
吹水死全家

用咩方法自殺

燒炭

死番入去青山啦 阻撚住哂

開呢個post唔係搏出位
只係想share feelings

幾時俾人發現 暈左？

男定女
男仔好似自殺率高d

有無咩後遺症？

點解幾日就放你出嚟？
你點證明自己再無自殺傾向？
我上次講話想自殺冇真係take action都入去困咗14日

佢地只係話有suicidal
冇傷害人意圖

有人經過發現
其實已經過左一排
佢地透過學校搵到我

男

Lm

第一日最難捱
第二第三日好啲
出返黎其實有少少好似啲人退休咁
冇咩motivation

未打完
出返黎 其實個人仲好純咁

醫生無話有咩事咩？

首先我入去係involuntary
要係入面72小時
每日會有Psychologist social worker nurese
睇下 觀察你既表現
再決定幾時會discharge 你
如果Psychologist覺得你有任何問題
佢地有權extend到14days
72小時後
你有權appeal 同judge講
由judge判斷你係咪要留14days or longer

我唔係香港
唔知你係邊

咩事唔講啦
冇

應該係Psychiatrist

同埋如果你係Section 31 入
應該係最多留7days

之後如果assess左覺得有需要繼續觀察
可以extend一次 by section 32
不多於21日

or 比人cert. by section 36
咁就要留係醫院直至康復/情況穩定

我係section 5150

Depression anxiety

入面有咩玩

係咪包食包住

冇野玩
每日 會有輔導人員group activities
大約兩個鐘左右
其餘就係個度等時間過

係,因為正常insurance 會包哂所有payment
理應1$你都唔洗比

咁多時間冇嘢做其實好容易另令人胡思亂想？

咁多時間冇嘢做其實好容易另人胡思亂想？

會唔會要你食藥？

有冇白卡攞？

唔係香港關人撚事咩

係
事實令我心情更差

冇

見過入面啲人最癲係點

身體狀況會唔會比之前差?

租屋定自己樓

住過幾日
醫生會比藥你食
佢比左lexapro我
但我冇食到

冇人想知

我入個度唔係嚴重disorder
通常都係 suicidal / dangers to others
見過有個人會踢門 周圍鬧人 鬧nurse
咁就會call security 上黎

我到而家都有種係入面生活既感覺
可能三日isolate左
Feel到自己純左之類
因為入面真係冇野可以做 只係等時間過

租屋

有冇人係全天候都要綁住既？

我或者簡單解釋下入面大約係點
好似你地平時去探病咁
一層咁樣
入面有好多間房 nurse reception
入面既病人只可以係呢一層度活動
而每個病人就訓係每一間動
唔會好似坐監咁留係自己間房
但你既活動範圍只可以係個層

如果全天候要綁住個啲應該會獨立囚禁
我估唔會送入黎

例如病人手帶
我到而家都感覺我帶住咁
老實講 我比入去前更depress
佢個purpose就係想make sure you are safe
所以lock 你係入面觀察
但問題係其間你會更加depress
第一：當你正常,要你同痴線佬生活
唔多唔少都會易影響到你心情

push

有無諗過跳樓失敗率會低d
點解搵個失敗率高既來做

點解連自殺都失敗

點樣可以避開唔食？
冇人望住你確保你吞藥？
粒藥點處置？

好快打針

咁你而家喺邊呀?

點樣判定你有精神病先。 如果我懷疑自己有精神病係咪隨時入得？

跳樓累到人
At least burning charcoal 累少好多人

有人經過

呢個係你既patient rights
Patient有權拒絕服食任何藥物
呢個係51 50 既policy
唔係嚴重mental disorder

我已經返左屋企啦

咁你而家心情係點?
好好休息下

邊間醫院

Not in hk

一樣冇變過

你仲怕唔怕死?

唔怕
最怕死唔去
但made decision個下勇氣要好大
但未必再有個隻勇氣

喺屋企燒？

有冇打J?

我都試過

會唔會有留底？影響揾工？

巴打好勇 你真係決定燒炭嗰刻一定好大決心

我都有諗過死
但最後怕死後比宜家更痛苦打消左個念頭
始終無人知死後會發生咩事

不如講下咩事自殺

依家我有一個堅持 要自殺都等老豆老母走左先 無謂留低手尾

你自殺入院家人用咩態度對你?

分享下？

唔算

呢啲全部都係patient 既私隱
見工個陣佢地唔會知

反而覺得如果自殺成功,咩都唔洗再煩
就覺得好輕鬆 同好快樂

好多因素既

條路同條命都係你既,諗清楚啦

我自己一個係外國住
屋企人全部係香港 所以佢地唔知咩事

請問你幾大?
諗住俾咁大個驚喜佢哋

問你一個問題就知你有冇真係入過青山

你知唔知乒乓波波神係邊個？

（申利：青山常客）

巴打有興趣知道你嘅故事

唔打算比佢地知啦
反正夠年齡簽所有paper work

冇入過 唔知

又話你問我答

何事自殺?

你死咗佢哋最後點都會知啦

點解呀巴打?

一講自殺就俾人拉入醫院?

我都想死

好多年斷續都有呢個念頭

巴打因咩事？
係外國孤獨？讀唔到書？無人幫到你？

原來係絲打 讀男女校就想死?
你死唔去咩意思?試過自殺?

我都想知咩事樓主想死
樓主唔使怕難堪 呢度好多同路人

唔食藥都咁快放？冇理由喎